# Matheus Gabriel e Silva

### [E-mail](mailto:matheus2004gabriel.s@gmail.com)
### [WhatsApp](https://wa.me/5511997585772)

---

## Objetivo
 
Iniciar minha carreira como desenvolvedor de Software

<br>

## Formação
### Fev/2023 - Nov/2025
- Analise e Desenvolvimento de Sistemas - Unimar
### Fev/2019 - dez/2022
- Etec - Ensino médio integrado ao técnico em Desenvolvimento de Sistemas

<br>

## Habilidades
- Comunicativo
- Fácil aprendizado
- Trabalho em equipe
- Inglês avançado